有無Ching試下改陳詠謙作過嘅詞？

有無勁人可以試下？修飾下都好
最好改下近期eason新碟d詞，覺得浪費哂d靚曲

佢填詞頂多九唔搭八
連登巴打係足夠填出一隻基督概念大碟